散步運動安排

細膽啲嘅唔一定要喺立法會散步
亦都可以群聚喺埋一齊喺其他旺區散步
調虎離山 當然群眾數量唔可以少
另外如果真係唔小心散步太攰比熱心嘅警員帶咗返去休息
大家就可以一齊去警署散步表示當事人已經休息完

帶個口罩 一齊行下街

Pish